今日scan安心出行買俾人屌

我入黃店食飯
然後d staff笑我on9係到scan

我廢事你地難做scan都要俾你地屌

藍屍 confirm

佢哋笑緊你仲scan你話你自己係咪on9

安心回家啦

抵屌